我同大家講頂到十月一 香港人就贏

勇武忍手 和理非唔割 十一後一定贏